以女仔角度答你感情問題 (2)

大家可以繼續問
以下意見只係本人立場
其他人可以俾下意見 大家多角度分析

好悶

摵女仔塊面會唔會令佢ff我中意

中意佢*

享受被人愛 但唔鍾意你

要睇個女仔純情程度

散左一排 突然先unfollow你 過幾日又follow返 咩事？

點樣溝你？

可能突然冇feel 我會咁
又或者你做左一樣野/性格係令佢接受唔到
下個啦 下次時機啱好拖落去啦

唔好俾佢follow 佢unfollow你先
散左大家什麼都不是

樣過到我關天時地利人和

想知佢咁做係諗緊乜姐
Unfollow我同時唔比我follow佢
過2日又follow返

認真佢點諗都冇所謂啦 你咁care做乜

不嬲性格都係尋根究底

可能唔想俾你睇佢野 但想睇你啲野掛
我覺得做人有時唔洗咁執著嘅就令自己同人辛苦

都岩既

你覺得女仔對人有好感 會有咩行為？眼神？

有時付出得耐 同人地點睇
唔代表啲咩㗎喎
事實得你自己同佢知
唔好再浪費時間啦
人生唔係好長 仲有好多野可以做

會變貓仔 好溫柔 怕羞眼神正

如果個男仔唔會主動揾你，但wts佢多數會盡快覆/秒回 而且唔係hea覆(應該係)
約佢一半半都會出
有冇機會

利申hehe

如果佢專登去你附近出現呢？
但同佢講野 佢又唔答架wo

我係女仔喎 咩係約佢一半半

你係咪自己ff太多 要睇埋佢本身性格 如果佢本身怕羞 就唔同講法

同上面上樣 享受被人愛 自私撚
下個更好 唔好對人同自己失去信心

姐係你有野做左佢係唔鍾意 接受唔到
咁你要諗下係咪互動嗰陣出左問題

咪當住朋友先 冇話係咪一定要斬覽嘅

好難咁樣放得低一個人....明明前幾日以為自己已經無乜嘢放得低但呢幾日又諗返起佢

一定係 男仔都會咁 之前遇過 forward俾全部人

你約佢定佢約你？睇戲嗰陣個男仔有冇對你做啲咩？

佢係好鍾意打機嗰啲人？咁你試下係佢打機嗰陣唔好咁chur 叫佢打完機先搵你 睇下會唔會好啲

你過過下日子就唔記得㗎啦 因為得唔到你先會咁姐
做多啲自己野 搵下fd 日子就會過

冇㗎， 你會久唔久諗起佢，直到你揾到另一個令你諗起的人為止。

男仔J短，你地女仔點睇

尋日被提出分手，對方話覺得同我一齊好難忍受亦覺得我無以前咁Care佢。
我唔想放棄依段感情，所以講左好多好多去挽留。
對方態度由一開始好決絕話我無機會改，到後尾有少少鬆口話唔可以即刻答到我。
依家感覺就好似等待被判刑咁，好難受。

我應該點做好？有冇乜嘢我係可以做到

其實你明知佢係 d 咁嘅人你會唔會唔好上心當佢唱歌仔就算？
我有時都會慶起發一下脾氣，但身邊果個唔理我，過左一排就冇野啦。

因為我地係一齊打

其實你有手都得，再唔係用玩具囉？

之前有女話我得罪佢，跟住Block我ig 但whatsapp無block仲有傾計，到底係度諗乜

睇其他野搭救

尊嚴...

搭得幾多年...

最好緊係做左最壞分手打算先 其實女仔講得出口 都認真想分開
你搵朋友傾下 等自己釋懷

你嘅尊嚴應該來自你俾到性高潮俾個女仔，而性高潮唔關 J長短事，女仔自摸都有，你驚乜？
其實唔係個個女仔睇性睇得咁重(冇男仔咁重) ，你有其他吸引力，都吸引到好多女仔。

就係太愛佢，俾佢話幾句就會唔開心。你諗你都唔想俾一個你愛嘅人咁話

如果知佢唔係真心，就當佢發 up 瘋啦

但會好唔開心

開唔開心，取決於你心態。
可能你慣左就冇野

依啲女痴痴地 唔好咁上心

點為之和平分手？

其實我好珍惜而家段關係，畢竟兩年半感情
好多回億同生活結晶
但因為long d，以後嘅路都預視到永遠都係平行線
所以想分手，而個人亦都想係香港拍拖
如何分手後又維持到摰友關係？

痴線 咁佢鍾意打機多過你？

真係唔好咁諗 做人最緊要有自己 連自己都懷疑自己 條女點有安全感

首先你唔好諗住維持成摯友之心，因為要雙方都要有這個意思，雙方伴侶都唔介意先得。
到過左一年半載，先睇下點啦，冇左都唔好覺得可惜，有係 bonus.

你唔驚佢四圍撩人的話 又可以試下出下街嘅

都明白應該係令佢好失望對方先會提出

但係5年幾6年嘅感情，真係放唔低

真係針唔吉到肉都唔識痛，依家咁樣先知佢有幾重要，先發現自己有幾衰有幾錯

我唔想放棄，如果係咁嘅前提下，係咪真係無嘢可以做到去挽留？

比條女block咗
點好

我明白 你試下認真同佢傾下依個問題 睇下佢會唔會改

其實分手仲要做fd好難 除非雙方都對另一方豪無感覺

你一係試多次講自己嘅感受俾佢聽 睇下佢點諗先 唔好俾太多壓力自己

有冇諗下點解嘅

紅巴你好
點解會無女仔中意我?

咁如果你話佢毒撚 都好有機會會成功
你試下俾多啲位佢入 加油！

我係女人來
你識得太少人？

同個女仔本身都有計傾下
wts左一個月之後約佢出街
佢無應到 之後就冷淡左好多
我應該放棄 定慢慢再聊下佢

多謝絲打

巴打有冇女仔介紹
我身邊全部都係男人
都有棍

姐係你約佢第一次都冇出？

依啲野都係靠自己啦 幸福自己爭取㗎嘛

Sex lover收返埋啦

無呀

咁真係冇乜樣喎 下個算啦

認真同佢講 俾啲下馬威佢
如果佢再話搵人安慰佢 都唔係一個好女仔 唔理你感受

我想講，但唔識點講，亦都好怕揾佢會令佢覺得我好煩更加討厭⋯⋯

對自己無乜信心，但係又好後悔，唔知點算好點做點講好，特別係點樣開口。

諗好哂自己想講咩 諗清楚就同佢講
有啲野點都要講清楚先舒服

佢唔會因為多左選擇而嫌棄你，但會因為出現左一個更夾的人而嫌棄你。
人大左識多左人，價值觀會改變，滿足的條件會跟住改變，你跟得上佢嘅改變同佢 keep 住咁夾，先唔會有空隙俾其他人乘虚而入，而唔係控制，亦唔係放任。

如果你的外在(靚/身型) /內在(內涵/談吐) 條件，或者所做的事/所賺的錢，整個 package 吸引到佢帶給佢滿足感，佢會鐘意你。

可惜你個 package 未吸引到佢，又或者已經俾其他 package 吸引左。

揾下一個欣賞到自己的啦。

或者提升自己啦

新鮮感沒了？

點解唔應該鐘意先？ 你又鐘意佢 d咩？

條女見我樣衰唔理我

以前高登仔教落，女仔大脾中間有個制，你走去禁下佢，如果噴水就有意思如果之後俾人打就無意思

有乜咁禁忌

想釣住你收兵掛 我識人都好享受手機有堆仔搵佢

執下啦 外表點都有得逐少改變

Sis好陰公依個真係好難搞 因為佢地又識先
只可以叫你信自己男仔
唔好一鬧交就拎返呢件事出嚟講
畢竟你男友揀你做女友而唔係佢
諗返當初點吸引男朋友

咁如果你咁講 自己外表都冇問題
只係際遇問題
如果交友app玩到攰就算啦
依啲野其實冇得勉強
好多嘢都講緣份
或者有日你fd搭fd會遇到佢呢
其實又唔係好急 冇必要迫自己係咁識新嘅人

要睇埋佢本身性格多唔多野講

一個女仔肯比你攬住訓但係第2朝起身就冇啦啦嬲左姐係點

條女on9

係咪做big 4 呀？
係既話PM 我一齊研究下

個女仔A1, 平時鐘意煲劇. edu background 好好但唔係事業型
佢會唔會鐘意事業型男仔同埋咩特質先會最吸引佢

個個女仔都唔同你講得咁空泛

佢會唔會係嬲我睡完佢唔同佢表白？

［member]最近識左個女仔 會keep住覆我唔hea覆但係會講大家係朋友. 又feel到好似有其他男仔同時都追緊. 最斃係一開始佢對我印象都唔係幾好. 但真係誤會黎又解釋唔到可以點算.［/member]

同佢出左去兩次 最近呢次就係佢send左套戲比我之後我約佢出 姐係有冇機？

可能掛 你鍾意人就表白啦

點解解釋唔到

要睇之後嘅發展 出嚟都係想睇下啱唔啱feel

冇女朋友點算

但係我其實當佢朋友 冇中意佢
佢就真係中意我
我就係唔想佢做我女朋友我先淨係攬住佢訓冇做其他野
好似攬住個毛公仔訓教咁
咁佢依家嬲左唔出聲其實內心係諗緊咩？

識囉 唔通個天跌落黎

唔係想佢做自己女朋友攬人做乜啊
唔係想佢做自己女朋友理鬼人內心諗乜咩

因為佢平時會主動搵我
依家已經冇 我唔想就咁冇左個朋友
我都唔知點解攬住佢 手多多攬住佢佢又冇推開我
咁就一齊訓左一晚

你個人根本就自私啦
其中一方有新意已經做唔到fd
好心唔鍾意人就咪攬人啦
俾錯signal 好可憐條女

咁佢係嬲我攬住佢？
我搵佢話我以後唔會手多掂佢
叫佢原諒我
做返朋友係咪就冇事？

一開始就講錯嘢冇理由話之前我係呃佢 其實唔係真
我係講多錯多果啲人

鍾意左個女仔
明明知道佢唔值得我鍾意
佢係嗰啲會落LKF,會ig識男仔約出去而且拍過幾次拖嗰啲
但每當我去瞭解呢個女仔
知道佢點樣俾屋企，俾ex傷害
知道佢點樣唔再相信愛
最後我不由自主咁沉嗮船
雖然我知道佢根本唔鍾意我
但佢會願意分享佢既心事
有時會同佢傾計到天光
究竟我可以點做
對佢，同對自己

發生左嘅野係冇得返轉頭
做人唔好咁自私啦

認真同佢講啦
有啲嘢你唔講佢一世都唔會知

如果你同佢係同一類人咪去馬
唔係就算啦
畢竟我覺得佢都未玩夠
聽你咁講

淨係想做返朋友有咩咁自私
佢同我一齊戈陣佢真係好開心
成日見到佢冇啦啦笑
我唔想冇左佢呢個朋友
教下我點做啦女仔

你咪戇鳩啦
你已經越過左朋友嘅線
做人要將心比己
少年 你太年輕了

雖然你咁講 但係我都應該搵返佢氹返佢
佢如果仲中意我咁我只能夠疏遠佢小小
同佢講我當佢朋友佢應該慢慢就唔會中意我
係咪咁

我只係一個普通人
無辦法好似啲Mk仔咁flirt女
甚至tum佢開心
只可以喺佢唔開心既時候陪食支煙
訓唔著嗰陣聽佢放負
喺佢面前我真係自動變左隻兵咁

你個名 你玩㗎？

一係你就同人講清楚等佢唔好亂諗
朋友就算啦

咁我勸你都係唔好咁into個女仔
唔係真係做兵咁

之前有睇達哥玩好得意

人地都話自己係絲,你仲巴乜嘢打?

做番朋友可能係你一廂情願的想法，仲要好睇個女仔放唔放低到你。如果佢揾到下一個會快 d, 但有下一個之後，佢或者佢伴侶都未必鐘意 keep同你的情怡，所以你都係唔好強求喇，一切隨緣。

過來人的身份同你講，你地個背景咁唔同，價值觀都會差異好大。就算一齊都會有好多問題好多交鬧。你係 into的一方，所以都係你就佢，一開頭冇乜野，但慢慢你會發覺你就到冇左自己，就會覺得迷失，直到你頂唔順。
之後就諗通其實要揾一個同自己夾/價值觀相近的人嘅重要性，即使果個人靚唔過原先果個。

想問到底咩叫feel
點解會比人鍾意都覺得驚
如果有人鍾意你5年你會對佢有咩感覺

同女朋友一齊左2年，一個月前佢講分手，原因嘈過太多次，佢講已經累，block剩sc, 搵佢只會睇左save，仲有冇機？

你吹大左樣野係有正面定負面影響？
又影唔影響佢揀唔揀你？
個問題係佢有幾個男仔揀緊呀，你有多吸引力去鍊贏人先？

嘈好多時係因為價值觀唔同，一味的指責當然無補於事，但就算傾好係下次點點點，都未必可以收窄到個價值觀。

我認為最重要係在平和的氣氛中傾談，雙方都認清有這個差異的存在及有多大，亦都要雙方都要有個共識去收窄，收窄一個大家接受的程度。接著用這個程度來作為思路去想，做這個程度可以/要做的事。

做文員 揾14k o係唔係唔應該拍拖

分左手半年
突然之間mag佢

feel 就是吸引力，如果你夠靚，你咩都唔做都可以吸引到人。
你係驚人地鐘意你之後對你作出的行為？
你咩都冇做就吸引左人五年？
定係做 d野等人覺得有機會先？

揾到個唔介意你揾得少嘅，都可以拍呀。
不過你最好增值自己先，個 market會 大 d

如果個女仔對你有興趣，會想了解你多 d, 問你多 d 野。

係
咩都無做過

好可惜佢覺得每一次既溝通都冇用，只會重覆犯錯，佢最後尾講一齊喊多過開心，太失望啦。唔會再有機會。。。

佢冇呢個收窄心，你監唔到佢。
咁咪揾個肯同你收窄的囉。

價值觀差異都真係只有少修少補，唔會夾夾下由黃絲轉成藍絲，除非你可以好似共產黨提供利益扭轉其他人的價值觀。利益是什麼？

如果你的外在(靚/身型) /內在(內涵/談吐) 條件，或者所做的事/所賺的錢，整個 package 吸引到佢帶給佢滿足感，佢會愛你。這是她愛你吸引力，而不會調節佢套價值觀。

佢為左維繫/獨佔你給佢的滿足感，佢願意付出做滿足到你的事 (包括調節價值觀) ，這是佢肯付出的愛。

可能，你的吸引力不足以令佢肯調節跟你的價值觀。

咁條友明知冇機會都唯有由得佢。

好彩有愛情會計師幫我答下啲問題

點解要咁做

咁唯有睇緣 玩交友app都係緣

試下約下出來先 有時msg唔代表啲乜

因為想念

叫雞又肯同我嘴又顏射
唔洗我比錢叫我上佢屋企訓係咪鐘意我？

俾ex傷害過依啲吹㗎姐
如果係我鍾意就乜都唔理一齊左先
所以藉口來

分左手就向前看
我覺得分得手都唔適合
唔主張繼續糾纏

我冇叫過雞

同個女仔曖昧左個零月到 岀過4 5次街 突然同我講話對我有好感 有心動過 但未到中意我 同唔到我一齊住 講完之後就wtsapp 冷淡左好多 我可以點做

同你一齊係開心 但係你外表唔吸引

可以做住fd先 順其自然
如果你好沉 就及早抽身
因為有女仔真係日久生情型

樓主有無tg
想有個中立唔識既女仔睇下其實自己係咪正常樣定只係自我能覺良好

佢咁貪玩 今日同你扑完 聽日就同其他人扑啦
你估你係第一個飲完酒扑佢既人咩

［member］負面影響黎 我諗都有啲影響佢揀我
本身我同佢就唔太熟 其他男仔fd好多 我未算show到我出黎啊。 ［/member］

出黎玩女同認真搵個女朋友唔同架
我覺得lkf識既出黎玩下咪算

咁刺激

你有冇諗過自己係咪真係太管佢令佢好辛苦

冇野補充

對你冇乜興趣先會 我有興趣會係咁同佢chat

如果你係想認真發展 就算啦
野都扑埋 仲話認真發展

有男朋友就咪鬼搞人啦

可能係
第二個可能係有男朋友
第三個可能係識左個比你更好

之前識個一個女仔表明唔鐘意覆msg,更加唔會主動msg,所以次次都係我搵佢，咁當然後尾不了了之 （但有身體接觸過）

到底條女諗咩？絲打有冇咩意見?
我覺得係鐘意既話就應該有意欲去搵人

如果你真係咁佢都咁講
只可以話佢唔再愛你
You deserve better
下個啦 大把好女仔會欣賞你

冇錯 你都答左自己
對你冇乜興趣

上年溝緊個女仔 十二月果陣去埋迪士尼 試過拖佢手 佢拖左陣就甩開左我 但係去完之後我地繼續有wtsapp傾 但係我一月就開始左exchange 之後佢覆得越黎越 依家每日都覆得一次 但係又覆得好認真 到底佢諗緊咩？

好啦

我真係好沉 以前佢一起身就會覆我 依家拖兩三個鐘先覆 我都唔知抽身定繼續等佢好 我又唔捨得就咁放手

點解女仔成日發晦氣？

啲女仔有男朋友 都扮晒冇男朋友咁出去玩 識男仔咁 其實係咩居心

當你筆友姐 係人有興趣都係咁覆

乖

咁唔好搵佢啦 有啲女鍾意收兵每人keep住同人chat
最緊要唔好辛苦自己

例如呢

好似你個名咁 死八婆
想玩囉 有男朋友都

放棄啦
依啲女你估同得你扑 唔同其他人扑咩
調返轉仔都一樣

絲打會唔會

不會 我正人君子

儘量喺度講啦

傾住先啦咁 有時有啲野急唔來

你自己留TG囉

你冇野做到 因為佢個心都唔係你度
你做咩都冇用㗎 你啲朋友講得啱

同條仔做愛可以增進感情？

如果你接受到嘅話就等下佢
不過你要知你付出得多 唔代表佢會鍾意你

同條仔做咩都可以增進感情

係 應該咁做 等佢自己諗清楚

點解咁講

係大公司到做 同層既其他team黎左個新女仔 想認識點樣可以自然d 連佢條team叫咩名都唔知

問吓同事攞料先

睇開咩書?
有無好書介紹下
宜家D人玩手機多, 係街睇書變異類

咁要做多啲喇

唔撚愛你囉

冇㗎真係 變左心就係變左

唔啦 我又唔識你
我都俾咗建議 你嘅人生你決定

完全認同

全部都係知識/智慧類書
有時玩app 多左會諗，
係我太保守定d女太open

我講佢唔聽 佢淨係聽你講

佢想搵你就會搵㗎啦

搵我

我都係睇科普/記實多
介紹一本好書黎
錢無得share, 但知識可以開心share
回正題, 玩得交友app既女唔會保守
保守既女唔會出現係交友app, fd搭fd先係最正路

可以pm我

首先你要預左有一日佢都係會丟低你，你頂到的話已經 nothing to lose, 在這之前發生的甜密回憶是 bonus.

你要在佢需要你時對佢好，你的外在條件未必合乎佢心目中的 marking scheme (佢會拎 ex同你比較). 但如果憑著你所做的事使佢有滿足感，佢或會改變佢心目中愛的 marking scheme , 到時你合格做佢嘅男朋友也說不定。

最重要係，抱著輸之心...

如果毒撚行過黎問你放工可唔可以一齊食飯， 你會點答佢？

巴打，我冇興趣轉基

其實得你單方面想認真有乜用？
不過呢，如果你冇第二個人俾你去掛念，你今日放棄到，聽日又會諗番佢。
掛念咋，唔係叫你亂同其他人開始呀，留意番。

你唔好比佢知你咁上心先
佢玩玩下見你咁認真 驚左走左去都唔出奇
你平時去飲酒先搵佢啦 順便扑個野

樣衰就不了
正常樣可以做個朋友

笑死

相睇認識，可以令女方生活無憂，係咪好吸引？

相睇找女友

佢真係當你朋友only

佢只係唔想咁難睇諗住冇左件事算
你又係咁問人咩答覆
可能佢唔想答咪block算
答都唔洗答

姣type
咁主動大把兵
你以為自己係the only one?咪傻

唔明你咩意思

佢想刺激下你
霸住你心裡面一個席位

一開始諗住 hea 你就算，但發現之後你太煩就 block

你冇其他賣點的話，就只會吸引到 d 只求生活無憂的女仔。
但呢 type女仔，中女較後生女多。

好多女仔飲完酒都會咁
個西會痕定點 我都唔知

一個女仔，如果見到一個男仔
呆左咁瞪大眼望，個男仔察覺到，望番佢
個女仔即刻好好笑容咁對望
女仔角度，其實依d算唔算一見鐘情？好感嘅表現？

其實女仔點先會覺得一個男仔悶?

交友app識
傾左3個月左右
講野有時都幾瞹眛同flirt
有個特點係我地唔知對方咩樣
係傾左一個月既時候我約過佢岀去
佢拒絕左
我問佢原因佢話驚見完佢個樣我會唔再揾佢
之後我話唔緊要我會等佢
直到今時今日仲係冇約過岀黎
平時傾計大家都會認真覆
但佢比較少開topic同講佢自己既野比我聽
佢平均每2-3個鐘先覆一次
其實佢諗緊乜？

真心唔明啲女諗乜？唔通有情可以飲水飽？咁辛苦返工賺2蚊，勉強維持生命，我有能力養埋條女，咁都叫條件普通，冇吸引力？

扑野前問佢可唔可以做你女朋友？
扑野後問都得

只能講大家唔同世界，
有一次約個女仔出黎，
佢話想去up dup 地方食野，
我有輕度潔癖，去呢d地方食野唔自在，
就去間大d嘅西餐廳食，
但對方覺得貴，(但我平時番工食差唔多價錢)

食嘅時候，我食唔同野用唔同餐具，
食得好斯文，又跟餐桌禮儀
佢就一支叉搞掂

利申: 唔係有錢仔，只係中學係圖書館睇過各國餐桌禮儀嘅書

岩岩分手 做左件錯事 非出軌 個女仔話我同佢唔夾 想做番朋友係咩意思 但係問佢仲愛唔愛我 佢話仲愛 但又唔肯一齊番 究竟諗乜尻

條女咩level先

你有錢到何艷娟前夫的程度，都係娶到何艷娟個 level的女人。
上一代可能好吸引，但而家 d女仔自己都揾到，自然追求其他野。

不如你揾番唔夾個原因先啦？
一齊番個問題仍然都喺度

有冇識埋佢d女仔fd 介紹下比我

咁算啦大佬！
當係場夢發過就算。

睇左幾次都唔明

唔啱傾 冇夾嘅感覺

見到未見 你諗緊乜鬼呀
真人嚇死你

食飯好小事啫，好又一餐，唔好又一餐

溝佢囉 等乜呀

Longd一齊有乜意思

港女太難服侍繞口摻手！

咁你 upgrade自己得唔得？ 做下 gym 搞下笑咪吸引 d囉。 識影相都加好多分。

真係?
個女仔第一次見到某個人，對眼
跟住某人留意到，再望番佢，個女仔就
算唔算一見鐘情?

係掛 你都形容到咁

你咪傻啦 世界咁多女 何必執著
聽你描述 佢都玩玩下 又唔係特別索
識過個咪仲快

其實我揾到佢ig
我ok既

佢應該比人食左隻豬 依家掛住人

見左先知啱唔啱 空想冇用

發覺你都幾on9 你鍾意啦

自己都不愛 怎麼相愛

絲打相唔相信時間改變到一個人

發展下注意力

本身同嗰女仔冇聯絡好耐 呢排突然諗翻起佢 再加上聽佢fd講佢又諗起我 應唔應該搵佢

相

信

真 傾下計冇所謂

你唔好咁唔開心 個人咁負唔好

想射入口,但佢唔中意..

一齊咗一年幾，想分手，但自己唔夠狠心

唔鍾意唔好迫人啦

自己諗清楚 唔後悔就行動

將心比己啦，有個男人要射入你口，你會唔會鐘意？
我有 fd試過含住篤精再同男朋友打車輪，吐番篤精入個男人個口度，之後個男人就唔敢再試了

自私 d嘅做法，係做差自己，等對方說分手。
係好撚自私，對方可能會後悔。
你仲對佢有少少愛意的話，就堂堂正正講分手啦。

單單時間唔會改變一個人㗎，係當中的經歷先會改變一個人咋。

你想改變一個人，唔係一味等下佢就得。
你要期間俾其他滿足感佢，令佢產生為你改變的價值先得。

揾番個同自己差唔多 level 的啦

可能佢都係悶想揾個人傾下計，根本唔想同你發展，你做乜都冇用。

交友app 識個女仔3個月
呢排先feel 到佢可能有另一伴
一緊張尋日就表白咗
佢話3個月前應該表白
個陣有feel
之後又話自己係1月識左個男仔
個男仔已表白話轉工會一齊
(呢刻佢地半拍拖)
我只係唔明點解呢2 3個月
仲要同我一星期見1-2次
最後佢話大家可以係好朋友

真係唔太知點先有feel....

唉

3個月前就係你啱啱識佢果時？
睇落個女仔都係貪新鮮感，就算俾你拍到都應該好快散。
有 d人鐘意先了解後拍拖，有 d人鐘意先拍拖後了解。你地拖都未拍，步伐已經唔一致，之後只會產生更多問題。
揾個同你 sync到的啦。

對於佢黎講，新鮮感就係 feel
所以

反而冇乜frd講過佢係貪新鮮感。。因為我就係覺得我識佢2星期見左1次就去左旅行，翻黎都係明多一次就話中意好似太快。。

咦？ 個女仔喺 app識，咁你 d frd 又點識佢？

只係同朋友傾開，咁一直都有問下朋友點睇

約 最多咪當約朋友

佢搵定備嘛
我都如果啲仔係咁 真係睇唔出

我覺得朋友都唔好做
佢有冇講原因

真係，我問個男仔唔介意
你單獨同男仔岀咁密？
佢話個男冇ig⋯⋯

俾人飛左大半年
仲會有傾有笑一齊出嚟睇戲
有時佢會send啲有少少flirt嘅msg過嚟

係呢個情況之下到底有冇機會復合

Post咗好幾個樹窿心事post，但都放唔低

你有同佢單獨出過街？我都係覺如果係鍾意唔會講咩唔想拍拖住依啲

不過算啦起碼叫睇清楚佢個人啦

不了啦 攝下你時間

個女仔擺明當你一個啱傾嘅男性朋友
最多flirt下玩下 人地都有男朋友 冇機啦

而你因爲a0 所以先會咁沉醉㗎姐
出來識多啲人 玩下 依個世界唔係你諗咁簡單
之後睇返你會發現依啲只係少事

如果本身fd開我ok
新識 會擔心

佢話覺得我太chur 佢冇私人空間 好攰 又話我幼稚 睇野好表面 膚淺 話我同佢唔同步
但我覺得係藉口 可能唔太愛我
但我好中意佢 有冇可能一齊番？

一齊返都冇乜意思 大家價值觀都唔同
好難行得遠
有啲嘢好難一時之間改變

有時真係會諗，可唔可以唔好對我咁好

你覺得比一個陌生人聊你講野點先無咁驚

人地點樣聊你你先無咁驚

唉 其實我都知 但又真係放唔低佢
一齊左三個幾月 拖左個一個月
最後佢block曬我所有野 應該番唔到轉頭

我係27歲男
女朋友係24歲

我出咗嚟做咗幾年嘢，喺私人公司月入三萬中
女朋友一畢業就入咗政府月入三萬

琴晚食飯傾偈嗰時，女朋友話下年薪酬調整，人工會高過我

：你介意我人工低過你？
：咁女仔都想男朋友人工高過自己嘅，但無辦法啦，我頂薪六萬蚊，你人工追唔到上嚟㗎，所以我都預咗

：咁你唔搵返同行嗰啲，條件應該幾好
：如果跟條件就唔搵你啦

：乜我真係咁差咩
：唔係吖，你已經好好㗎喇

但我已經盡咗力

我想去愛呀
但我無勇氣

點分好朋友定有好感發展？

應承過女朋友唔同女仔講野
但今日有個女同學問我野
我冇聽到，我問前面個男仔個女同學講乜
我之後就理到件事
我女朋友見到。佢話我唔守承諾，同女仔講野
咁都算？

佢就係要咁快呀，但係你慢呢

如果一見個男仔就講咗個好撚爛嘅gag 會唔會覺得佢好on9

又一個左故右故搞到冇左個女朋友既故事

唔關事 我同朋友都會咁
你唔好諗咁多
識多啲人啦

樣唔衰大前提 好自然唔好令我有壓力都ok

算啦一齊得都唔耐 都唔係有好多回憶姐
下個更可愛

未必嘅 可能暗示差少少就到情人

咁佢應該呻下 邊個唔想自己男朋友叻過自己
你要加油了

咁咪越嚟越friend先囉 所有嘢都要由基本開始㗎啦

其實都冇㗎啦
當拎個經驗啦

所有嘢都要踏出第一步㗎啦

你講男定女

叫佢咪on9 世界上唔係男就係女
講野都唔得

會呀 如果真好笑咪得

你咪傻啦 識過件仲快

真係，應該直接到位就要去馬問，至少唔後悔

男朋友要我管住佢, 點管?
佢好乖, 基本上好乖都唔出去玩, 唔飲酒, 對我又好好

我都有d咁既感覺
但我沉沉地船
好唔好直接問好

我都明白嘅，我會加油，希望呢份唔開心可以成為一種原動力

你諗得太多

係咪想你多啲問佢去左邊嗰啲？

有咩就問 人地點知你諗乜

女對男
多否講多d
例如佢講感情事，多講另一半唔好
有好笑野會搵你咁
會單獨食飯

同男仔都係咁？定係都睇返熟唔熟

唔係番工就係屋企架啦
就算出去, 都同我講
我真係唔知點管佢
明明係我信任佢
俾佢講到我唔管佢, 唔理佢架

因為初初熱戀果陣承諾過唔同其他女仔講野，想比到安全感佢。而我都有做到
但今日個女仔問我佢本書係邊。我理都冇理到個女仔，但我女朋友就話我有講

直到食完飯果陣，佢係咁鬧我。我都忍唔住，我每做錯小小野都會比佢用粗口話我。我忍左好耐，加上個人好燥。將個飯盒掟落地下到。點知掟到佢隻腳，佢話我掟佢，解釋左唔聽我講，仲同埋佢啲八婆姐妹講。而家話埋分手。

我要點做好衝動到掟飯盒

女通常會比平時怕羞左溫柔左
眼神會睇到
鍾意你咩都想同你分享
俾你有身體接觸
不過都係睇人

我同啲熟嘅男仔朋友都係咁 除左會成日會身體接觸外

你有冇同過佢講 我對你係信任
其實好sweet

你地兩個都痴痴地線好mk之衝動戀情咁
希望有其他巴絲幫我答到你個問題

有呀
但佢死都要我管住佢
話我唔理佢
男人唔係需要自由, 空間架咩
佢話唔係

你嗰個比較特別 佢想你點管佢

唔係mk戀情
都有諗情
但係怪自己當初立過太多承諾
自己又守唔到
而家後悔都遲

慢慢來啦 有心一定得

中學生？

好難move on到，想繼續沉澱

我就係唔知

今年grad

點樣今女朋友相信多自己最後一次
增加安全感
女朋友諗野好負

老老寶寶 女人是咪腸樣腸錢?

諗嘅野完全唔成熟
佢擺明細路女思想
你又係嘅開個咁嘅諾言做乜
依個世界唔係男就女架啦
咁點行落去呀

想初頭比到安全感佢就開左個咁嘅承諾
自己一直都冇同女仔講過野
有冇得改變佢思想？

唔好啦 佢有心就會同你講
或者你暗示下

問下囉 唔怕啦

睇樣睇錢？
老實講 邊個唔睇
但都要睇埋其他因素
例如夾唔夾 價值觀嗰啲

咁樣 我應該沒可能 沒咩價值觀 份人沒咩所謂

同女友拍左5年拖，抵受過好多誘惑

最近番工壓力好大，咁岩又識左個溫柔又得體既女仔、佢係知道我有女友既情況下都照成日約我出去，而且個女仔係工作底下唔可以同佢斷聯絡

我同女友已經見曬家長，有咩方法可以避開依個桃花劫我仲好愛我女友

最後一次即係之前呃左好多次？

你轉社交媒體的 profile pic 做你同你女朋友的。
言談間多 d提及你女朋友，最緊要係俾佢知佢冇機會。

我有呀，但係公司做緊野唔通下下都link落女友到咩...有無d令對方知荃而退既方法

真係對你有興趣點會唔搵你吹下水
好多時講咩對望都係男仔自己FF

一係直接同佢講 我地得公事可以傾 私底下唔好聯絡咁多
你唔咁做只會越踩越深，到時就會做左賤人架喇

分手啦條女擺明痴撚線
今次唔分下一次好快都分手

我好想要空間
你條仔好怪

我覺得女仔拖得愈耐愈難溝
因為耐左佢真係會當左你係fd

直接問下佢

係呀
好似調返轉
我係仔 佢係女
今日佢訓覺 我無add佢又嬲左我
話我唔關心佢
平時都會add佢架
點解今日無

呢d女好仆街
佢條仔9成唔知你既存在

會

你問下佢可唔可以似返個男人

佢要人無時無刻都理佢
但訓覺唔應機 都要同佢講野
番工啦 同佢講野又唔應
唔知想點
去邊做咩都都要報到佢知

我覺得你條仔好廢
好冇安全感先會要你咁做

分開後有兩日我都add到佢

我不斷add佢講內心說話 冇罵冇嘈 佢冇覆過

直到有日我問佢係咪應該放手 佢就即刻block曬我所有聯絡方式

唔關帽事

前日開返我ig幾秒後又秒封

代表咩

係呀
我俾唔到安全感佢
刪晒我微信 tg好多男仔
我連獎物都紋埋佢名
我真係唔知點做

紋身

知

同一個女仔最近傾計傾得幾密
最近亦都試過單獨約出街
而大家都有啲身體接觸
係我面前都不停話自己想快啲搵到男朋友
又問我以前啲感情史(詳細地)
但佢係我面前傾電話約第二個男仔
你覺得佢當我係朋友定係點

想你溝佢

佢幫你刪 定你自己刪？

佢刪左啲
再叫我刪

分手啦不如
我都頂佢唔順

好多野我都已經順晒佢意
但係佢就成日話我有無理過佢感受
有冇關心佢

佢好靚仔？

個女仔幾多歲，要金錢上的照顧還是做下家務的照顧？

其實你鐘意佢 d咩？
佢好幼稚，而你唔係一個幫到佢成長的人。
如果你認定佢係你終身伴侶，你要預左之後果三四十年都要好似湊仔咁湊佢。

佢對我係幾好
但好煩 又chur
識無耐又話結婚 幾時會同我求婚
琴晚仲叫我去揀定戒指
又俾張提款卡我 入面係佢成副身家㗎(8位數)
我無要
但係唔要佢又唔開心 話好似逼我要咁
又叫我唔好番工
係屋企 仍出糧俾我
或者自己開間鋪

佢覺得自己好成熟

對你冇興趣啦

呢個世界邊有人覺得自己幼稚㗎？
你覺得佢成熟咩？ 你出黎做野未？ 見過成熟的人未？

屌 係咪假膠
8位數
開始唔撚信你啦
邊有男仔咁奇怪

我一直覺得自己係小朋友
我哋啲思維模式完全唔同
但我都盡量全部配合佢啦
我唔知佢想點囉
但係次次佢都問我唔知我想點,唉

佢男朋友甚至唔覺得你係一個威脅？
佢男朋友條件好你好多？

我之前有個ex玩牛熊都輸千5萬啦
有8位數好出奇咩
我覺得佢似女仔多過男仔囉
又痴身 要成日見
而家已經係日日見 同同居差唔多

咁有錢 又咁冇安全感
我都唔識handle

你地生日互送禮物佢男朋友都都知？
如果咁都忍到既話咁屎都食得啦

21歲都係讀書嗰陣關心下佢
飲飲食食嗰啲

佢依家個問題係男朋友
你又唔係男仔你點識handle

如果佢約你，你問佢介唔介意你叫埋你女朋友出黎。

21歲女得閒請下佢食野 送下佢返屋企
陪下佢溫習佢已經會好開心

我就係知佢冇安全感
520 前特登去紋身紋左佢名
但係佢就係成日話我唔理佢感受
我唔管佢
唔關心佢
唉，我都唔知我點做
中午返屋企食飯冇同佢講都俾佢話我
好似無時無刻都要同佢報道自己嘅行蹤咁
食個飯都要同佢講
收工放工都要話佢知
返到屋企又要話佢知
出門口又要話佢知
就嚟我屙篤屎都要同佢講㗎啦

大家都係差唔多

佢要我管佢
到底係點管

我以前不嬲都放養
唔會管佢地咁多
唔係話男人需要空間同自由嘅咩
呃人嘅

你係咪紅巴？
兩個男人既愛情我都唔識呀

我真絲黎

想大家鬧醒我
btw我係絲

有個賤人話鐘意我唔想同我完。但係如果前女朋友翻黎佢唔會唔理前女朋友。所以為左唔拖住我要同我完。之後嗰日send message 比我我唔覆，當晚就約左一個一直鐘意佢嘅女仔去布吉旅行。嗰女仔（我識但係唔知我同個男仔嘅關係）同我講覺得去完旅行翻黎可以確認佢地情侶嘅關係

我到依家仲唸緊如果佢知我知會唔會唔去

佢都幾變態 同男仔出街佢咪斬死你

你當晚約個一個中意佢既女仔去旅行？
定係 個男仔當既約左一個中意佢既女仔去旅行？

個男仔當晚就約左個鐘意佢嘅女仔去旅行

叫佢俾晒佢 d錢你管

佢而家就係要塞晒成副身家俾我管
好crazy
反而係我驚
大家一齊唔係好耐咋喔

真係中意你既話個女仔會主動搵話題
或者你講咩佢都係咁笑同比好多反應你
如果講咩都是但答你兩句就算
應該當你普通朋友

個女仔中意佢既話去旅行就扑野架啦一定
女仔就係中意呢種男仔冇得救 包括你

我以前鐘意過一個有男朋友的女仔，都係好好傾，聖誕平安夜都係同我過而唔係佢男朋友。佢男朋友對佢好衰，到我以為有機會，但最後佢都係拒絕我。
我地做番朋友，十年後問番佢，佢話同我好好傾，我對佢好好，但佢 look for 有個人照顧到佢，而我就係俾唔到依個感覺佢.
冇㗎，做情人個條件跟做朋友的高好多，而你達唔到就係達唔到。

真係好想打比佢吵。但係又有咩意思

所以你依家係佢女朋友？
佢同女仔去旅行你仲唔分手等咩

佢過左副身家落你戶口度？咁正都有？

就係分左唔够一日，佢見我唔覆佢就搵左第二個去旅行。我朋友話可能係因為我完全唔理佢。

咁你仲鐘意佢d咩？

拍左4年拖 上半個月因爲小事嘈左 佢話要散 唔再比機會我 話要我改 之後又話改唔改都 唔一定會一齊番 ？ 咁姐係點？

你唔係覺得佢愛你呀？冇可能啦唔該
早點分手啦

其實未必洗告白 大家鍾意會好自然一齊

除左答你有感覺，真係唔知鐘意佢啲咩

咪就係都要佢鐘意你先囉？

其實你都講左，好睇個女仔鍾唔鍾意自己
[求其講句鍾意你 想一齊]
如果真係要咁講，搵個有情調嘅地點好似好d

唔會 你以為自己邊位
咪傻啦

依個我同意

至少希望佢care我。已經分左。但係我竟然好唔開心。真係希望佢會為左我唔去。但係明顯係我唸多左

咪係我都想

我都幾知女仔諗咩

變心了 藉口格

係外型/性格/談吐/財富？
邊樣吸引到你，就揾番果方面出眾的人啦，先可以取代到佢。

女仔就係中意賤男
如果佢最尾唔同個女仔去旅行
搵返你之後話最初約女仔去旅行係為左激你
我諗你8成都會原諒佢

冇錢，樣衰，冇上進心，冇品，成日周街叫人廢老，話要打佢地，冇談吐，勁多女仔朋友，明知人地鐘意佢都繼續比假希望個女仔。除左大隻，佢完全唔係男人

係。所以我要人鬧醒我。話比我聽佢當我係咩

所以話女仔真係好易呃

咩叫冇咩價值觀？ 你對愛情對婚姻點都有一個睇法掛？

婚姻就唔會 愛情就沒咩所謂 比較就人多

等佢出黎做野睇下會唔會開竅啦
不過開左都可能會飛你，要預左。

不好 成熟嘅人都唔會鍾意

我認。但係都係心存希望...........我真係一個白癡

咁你仲鍾意佢啲乜

俾佢張卡我

拍多幾次拖就識放手架喇
你係咪仲讀緊書既小妹妹

靜靜地 靚少少嘅地方 暗啲
最好有私人空間

夜晚食完飯去沙灘/海邊吹下海風
傾下心事 之後表白 好浪漫

感覺。其實佢係咪人渣

呢位巴打幫我答左啦我都想係咁

如果佢冇咁大隻，仲俾唔俾到個感覺你？
定係你鐘意人渣？ 咁你下一個都會係揾另一個人渣黎愛

冬天仲好，見佢凍就比自己條頸巾佢，再拖埋手
地點可以話去邊度邊度d燈飾好靚啊去影下相咁

女仔接受到男仔大自己幾多歲？

我嘅話10年max

半個月後。打算去搵佢最後一次

咁女仔結婚後仲會想番工嗎？
如果唔番， 家庭月入你覺得幾多先夠

女仔喊可以點氹

我其實唔鐘意大隻仔。唔知點解有感覺

有 d女仔係鐘意 d男人賤賤格格嘅。
冇㗎，你儘量諗佢衰 d野，迫自己憎佢啦

起下佢底 好似係男黎

冇機會囉
唔想同你拍拖住 好快就靜靜雞同其他人一齊左

係都好既
可能我會死心？
眨下眼就三年了

但係唔會同你講拍左拖
到時淨係對你冷淡左
你都r哂頭唔知咩事
之後你又繼續煩諗自己做錯咩
身邊見好多呢d
D女好古惑

你係女？

佢有冇同你講，當初點解冇接受佢？

你一日唔改你愛的準則，佢一日都係第一名。
揾個同你夾，俾機會你的啦，咁佢咪 fail 囉。

份感覺食唔到一世。
係男係女都好啦，如果係認真拍想揾個同你過下輩子的人，最好都係揾個價值觀相近，相處夾的人。
個男人明顯唔係，就算一齊你都係只會愈黎愈谷氣。
趁早揾另一個啦。

我都冇比機會其他女仔啦
佢唔比機會我其實冇問題

佢hea9我
可以點

其實我係想勸你俾其他女仔呀

3年真係好長
如果你一早放棄佢 可能到依家已經拍左幾次拖

分分鐘拍多幾次拖，成長到吸引番個女仔都唔出奇添。

我唔想搵水泡啊但
呢兩年 我有嘗試過同其他人單獨去街食飯睇戲 但個結果係換黎令另一個女仔受傷
我好驚再令另一個人變到好似我依家咁
我都唔知幾時 或者點先做到「改你愛的準則」

女仔邊會忍到另一半同異性單獨wtsapp同食飯
問女仔點睇開d佢地都答唔到
我個人經驗係
之前女朋友同男仔傾計 del左紀錄
比我發現左
我一野掟爛左佢手機
佢就冇再搵過其他男仔
你考慮下

但咁樣唔怕有條刺咩 有邊個想行到去依一步

拍多幾次拖先知女仔需要既係咩
唔係話你好在意一個女仔
盲目對佢好就會得到佢歡心
呢d真係要經驗

完全冇刺
你同佢咩都唔講擺係心先會有刺
內心有咩要講就唔該直接講
咁先行得長

你要學識欣賞其他女仔的優點 which 果個女仔冇的。
其實到你想結婚生仔，你會想揾一個幫到你持家的女人，而個女仔連接受你都唔肯，點靠到佢持你個家呀？

結婚前後，我老婆都俾我同ex/ 鐘意過的女仔單獨食飯呀。
因為佢知當初點解散/冇一齊，d問題而家都解決唔到，所以好放心。

女仔點先會鍾意/對個男仔有興趣
活咗咁多年都吸引唔到異性
成日都話幽默 才華 細心 實呈都未必係真

下你有齊幽默 才華 細心 都溝唔到女？

咁點樣可以睇開啲

女仔會唔會同細自己6年既男仔發展落去

經歷多左 個人會成長

我識人唔會

會 打錯

女同學一個月前分手 鐘意左個女同學 女同學都鐘意我 有曖昧到 但女同學一直放唔底前度 呢加仲想復合 可以點做

好睇個女仔幾多歲，同埋個男仔要比實際年齡成熟得多。
唔通個女仔18歲，接受到個12歲男仔咩？
到女仔23出黎做野，都難接受17歲的男仔
個女仔28歲，仍然都幾難接受22歲，啱啱出黎做野的男仔。
女33, 男27, 要諗結婚喇，男仔經濟許可都 ok
女38, 男32, 到38可能結過一次婚，或者對婚姻冇咁大期望，反而易work d
再大 d會比較更加易 work.

放唔低前度基本上冇計
因為個心裝唔到其他人

絲

我覺得你講得好岩。但係真係要等時間慢慢淡。可能拍拖次數唔多，所以會咁傷心。。。我身邊個個都話佢係人渣係得我唔信要信佢係鐘意我。其實佢根本就冇。個處比左個人渣係我蠢。係得我先會信佢係想激我先會同個女仔去旅行！係得我先會信佢同個女仔講左佢有女朋友！

唔信

咁我都無辦法不過重要咩

係囉 我地討論問題

做咩咁呀

識過個啦
其實你諗下 世界咁多女 點解要浪費係個唔鍾意你嘅人身上

會
搣面呢d係曖味行為 （我覺得）

朋友就算啦
你有冇咁缺朋友

成日見到肥妹就想搣佢塊面

點先知自己係咪鐘意左人？

做咩咁慘連兵都冇得做

就算佢鐘意你，你地都係價值觀唔夾呀
就算只係想激你，都係因為價值觀唔夾先用錯激你的方法呀
只算佢講左佢有女朋友，佢仍然拖住 d鐘意佢的女仔，都係｢與其他異性保持距離｣依個價值觀唔夾呀。

佢對你有感覺使你有滿足感，累積成感情。首先你唔好再俾呢份感情再增加，再用恨黎扣減這份感情扣到零，先可以 move on

如果有個人俾你在寂寞時掛念下會易過 d, 你未必要同依個人開始，唔係揾水泡，希望你明我講咩。

佢都唔想聽你的分享，你揾個想聽你分享的人啦
做唔做朋友好睇雙方有冇呢個意願，得你單方面有又有咩用？

總之有樣野令你滿足，你就鐘意了
好似你入一間舖頭睇啱左件衫咁
可能係一刻間，一個吸引力就鐘意左
又或者佢做左 d令你滿足的事。

你鐘意嘅係以前嘅佢，而唔係而家嘅佢
你點可以要求佢變番做以前嘅佢？

曖昧左好耐 出街拖晒手 打晒茄輪 一齊返大陸過夜
食埋 但唔一齊 最尾帽左 即係點撚樣

即係玩玩下囉 唔洗認真喇巴打 依家好多女都係咁

同你做過的事佢都會有滿足感所以沒有名份佢都願意跟你做。
但做男朋友要達成某一些條件，偏偏你達唔到。
有 d女仔會嫌個男人唔識煮飯，唔識影相，甚至係把聲難聽都可以係一個理由
至於係咩條件真係個個人唔同，佢唔會兜口兜面講俾你聽，不過可能聽左你仲灰。

你唔好以為做五年兵就覺得自己好偉大，但係呢個自 high 先足以令你肯等佢五年。你唔係滿足佢，係你滿足你自己㗎咋。叫你死心係冇用的，因為你仲自 high 緊。到你都感覺自己好 on 9, 先會揾滿足自己的其他方法。

每次撞到前女朋友佢都會望完一次又再回頭望多次我，每次都會定住對望幾秒，但係佢已經有男朋友，算係咩意思？

點睇女人派綠帽?

好似真係因爲依個原因先慢慢鐘意左佢。佢成日同我講佢鐘意我比其他女仔多。唔想離開我因爲會唔捨得會掛住我。次次講完我就死心塌地咁翻去佢身邊。

我同意。但係我依家有小小小小想見嘅係佢嘅好朋友。

咁要比既 實大把人好過我既
但應該有其他致命傷而不自知

我覺得自己好賤 我本身係個幾貪玩嘅女仔， 但而加呢個男朋友係個好好嘅男仔 對我好好 。但其實我又唔係真係好愛佢， 有時會嗲吓叫佢比我出去玩吓 。但而加我覺得自己真係好衰 ，唔想拖住人 ，諗住分手但男朋友唔肯

望下你 用勝利嘅姿態

人渣 男女都係

Cls你男朋友知你玩都咬實唔放
依啲人冇得救 你地都係唔好分手

做朋友做咩 如果你仲鍾意人
不過想一齊返就冇乜可能

點溝年上姐姐 我一定都唔介意 但佢好介意

差三年

我都試過係咁，一年半載後再睇下點啦。
唔駛好強求做唔做番朋友，一切隨緣。

女人戀愛中到底需要乜

已散，積極療傷+學習

佢介意咁就難啲
Show俾佢睇你有幾成熟唔關年齡事

ex突然話分手，一個月唔夠同個打機識既男人一齊，大佢大幾年，我自問無做過對唔住佢既野，亦都無咩脾氣，會唔會有人未玩夠？

玩唔玩夠重要咩？ 都唔關你事啦

你搵佢講乜先？

但係佢知道我都有女朋友

但佢係wts講分手就block晒我既野，我連發生咩事都唔知，佢又唔肯傾，好唔甘心

算啦 如果鍾意一早一齊左
三年太耐了

其實點解女仔會覺得識得越來就越無機拍拖既
我係會覺得日久生情

對住佢唔再愛的你，佢冇責任讓你甘心的。
不如你假設佢講最傷你心的說話，跟住嬲爆佢，嬲到唔再愛佢為止。

佔有慾姐 唔代表乜

Whatever la
依啲野都好諗咩意思
男仔原來都會咁㗎咩

有啲野拖得太耐都冇哂味
野食都會過期

但無計，我鍾意佢既頭一年佢都鍾意左個男仔，但係個男仔唔理佢
可能我同佢timing唔岩

未必關 timing事
其實我聽過唔少 fd zone 的理由都幾芝麻綠豆
做 fd ok, 但認定對方為男女朋友又真係過唔到關，理由包括對方把聲唔好聽、有雀班、皮膚太差等等
有時佢地都會試下再相處睇下會唔會改變自己令自己接受到，但日子拖得愈久只代表都係接受唔到，反而更加確定只可以係 fd.

你唔望佢點知佢望你？

男人同女人在戀愛中都需要滿足感。
佢俾到滿足感你，你又會有動力俾返滿足感佢

可唔可以elaborate多少少

代入下佢嘅角色，面對佢嘅朋友/家人，介紹你時，有 d 姐姐會覺得有壓力㗎。

知道，多謝你

如果佢的外在(靚/身材) /內在(內涵/談吐) 條件，或者所做的事/所賺的錢/性，整個 package 吸引到你帶給你滿足感，你會愛佢。

你為左維持/獨佔佢給你的滿足感，你願意付出做滿足到佢的事，這是你對佢的愛。到愛到一個程度，你就希望憑名份(男女朋友/結婚) 來鎖住這個人，因為鎖住產生安定感，安定感能提昇滿足感。

到拍拖大家都要 keep住滿足對方，人大左價值觀會變，滿足的條件會跟住變，所以雙方都要 keep住變先可以 keep住滿足對方。

因為佢正過你條女好多

佢想死唔比佢死咩
一直拖住佢等佢自己絕望啦

係咪佢思想成熟你好多所以介意先

咁點樣可以維持/增強你給予到對方嘅滿足感

條女識玩

女仔好多都係中意新鮮感

我點會知你伴侶鐘意咩呢？ 你要從言談間/眉頭眼額中觀察佢想要咩㗎喎？

三年就 fd zone左啦，做咩都冇關係了

如果女仔肯同你出第二次街係咪代表有機？

其實點樣先係鍾意一個人而唔係新鮮感同好感？

唔係 觀察緊姐

想同佢講未來 而唔係一時興起
想將來佢都會involve係我世界入面

好感是好的感覺，你未必需要/願意付出，未必需要擁有都可以有好感/鐘意。
可能佢的吸引力，或者新鮮感令你產生好感，但新鮮感會隨著了解晒一個人而冇晒
當好感/鐘意累積到一個程度，你就會想擁有，願意付出，兩個人有一 d 經歷，產生了愛。

好奇一問，你作為女仔會觀察幾耐

叫你唔好揾，你會唔會聽丫？

兩個人本來傾得好好地，對方突然有一日就消失，再見你竟然避開你掉頭走，代表咩？

佢肯見你先算
你做 d 野愈 on 9 愈作賤自己，先可以快 d令自己死心，最緊要唔好影響到人。

好呀，做下其他野，識多 d人啦

我自己大概第三次到出來都會知啱唔啱 不過個個唔同啦

你做左啲野佢係唔鍾意

希望你做到啦

可以點識同 溝女

你覺得岩岩同個Ex分手放唔低係咪藉口？

唔係想攝時間掛

正路fd搭fd
唔得咪去bar周圍識下

唔想bar識女
frd搭frd 你懂的

佢係咁話介紹女仔比我識
係咪已經FDZONE左我?

我有個好愛我既女朋友
拍左三年
呢排有個念頭想分手....
但係... 諗起佢唔開心我又唔忍心..

前幾日同女朋友分佐手 佢話佢鐘意佐其他人 淡佐
分手果日大家都喊得好勁 而佢覺得我係第一個佢可以分佐手仲做到朋友嘅EX. 呢幾日佢都有時侯會搵下我 應下我Instagram post. 而我見到佢搵我 個心就好似食佐止痛藥咁 請問絲打覺得我應該點做？ 咁樣既關係係咪好唔健康

女女成日想介紹我俾佢啲同事識，又唔係咁想去可以點。

過來人經歷 之後佢就會慢慢hea覆你/拖好耐先揾你
佢就開心拍拖 得閒揾你攝下時間 你就會諗好多野 到最後傷嘅都係自己

交友app囉 隨緣啦

是哦

係 會諗好多野 好唔開心

其實女仔所講既安全感姐係咩 佢話我畀唔到佢 好空

佢放唔低ex?

你唔鍾意人仲拖住人咪仲賤 恨下心啦

係非常唔好
佢依家食住兩邊 一定開心㗎

關心啦 知道佢煩緊乜時幫到手
唔會突然消失

其實女仔所講既安全感係咩，畀女仔話我無安全感 其實安全感係咩空泛

有關心 但佢成日唔講 所以我咩都做唔到

問題就嚟喇
佢成日都忽冷忽熱咁 我有啲懷疑佢想收我做兵
有時想身體接觸再close啲嘅時候
佢又縮開喎 而且有一次約佢佢又拒絕咗

但佢又同我去海邊傾左兩個鐘

對佢好好
同佢傾多 d 計 share 多 d 諗法/價值觀
如果佢覺得同你夾就可能肯認定你

如果佢係話「未到」，而唔係「去唔到」，睇落都有機呀。

貪你好傾啫，鐘意你又點會增加競相對手？

你約佢做乜先？
如果佢咁啱果日唔得閒而對你 propose個活動有興趣，會 propose你第二日。
如果冇 propose, 可能就對你建議的活動冇興趣喇。

佢驚你出軌？ 佢對自己冇信心定對你冇信心？

你地去到咩階段先？ 有幾多 common fd先？

想問樓主
如果同女朋友相處左好耐，
佢知道晒我性格，知道我有d咩會做/唔會做。
如果我有一日突然做左d唔係我平時會做既野(驚喜),
咁女方會點諗。thank you

咁小事就直接同佢講啦
你地唔傾唔夾雙方的價值觀將來只會愈黎愈多差異？

你要嬲爆佢，嬲到你對佢死心為止。

點解想分手先？

你識多 d fd, 對 d fd好 d, d fd就會彈多 d單身 fd俾你。

人地分手幾耐先？

個晚出完去 我問佢開唔開心 佢又叫我唔駛擔心 叫我比信心自己

佢成日會唔開心發脾氣
我就傾向大家可以多啲平心靜氣

同埋佢好負面 但又唔聽人意見

不過通常諗分手就會諗住人唔好既地方
但其實佢對我好好 好多野都就我 同埋真係好愛我

到你想黎個了斷的話，同佢講：「其實你想我死心，都唔駛係咁介紹女仔比的識嘅。」
再睇佢點答你啦

你想佢改都要俾d誘因㗎。唔係講下就得。
拍左三年都唔係玩玩下，你話都係時候想定落黎揾結婚對象。結左婚生左小朋友，你唔想佢地有個成日唔開心發脾氣的老母。佢真係要積極改善。就唔生小朋友都好，兩口子都要共同生活多三四十年，你唔會頂得順佢成日發脾氣的。
佢唔開心發脾氣，可能係因為你，亦都可能係你地兩個嘅價值觀差異困擾到佢，你願意同佢傾到一個大家接受到的程度再努力做好，希望佢都會努力。
如果真係 perform唔到，夾唔到，就真係分手啦。你唔係一個令佢成熟到唔發脾氣的人，可能佢遇到下一個會識諗 d.

專心工作是幌子
算啦，佢係點已經唔關你事。

係咪個個女仔都用 專心工作 呢d藉口....

唔係，咁你想聽咩嘅藉口先分手得舒服 d?

即係你揀錯左人黎愛囉，再揀個啦

應該係對我無信心，可能佢覺得就算講咗出嚟 我咩都幫唔到手...

佢有咩困難？
女人講佢 d 困難好多時都係呻下，你裝著一副肯聽個樣，唔駛點俾 solution就已經得

學業同屋企人

出左幾次街姐 都未叫正式追佢，唔敢咁講

兩樣野關安全感咩事？

呢兩樣野係佢呢家面對梗既困難，而話我無安全感真係唔知指邊度...

你多 d讚下佢，多 d踩下你 d異性朋友啦，有 d幫助嘅

追下先，得唔得都得個知字

講到咁梗係唔好 post啦？

講下食野，旅行，寵物
開啱個 topic d女仔會自動波講落去
你點下頭搞笑下就得
熟 d再講下愛情

我黎講 唔係睇時間 係睇性格同價值觀夾唔夾
即係了解緊你個人 整體 係咪我鍾意既
所以你想快既話 多啲溝通 講多啲自己野/感受
而唔係講飲飲食食

安全感有兩種
一 現實經濟問題 認真長遠發展就會諗將來 你有冇提及過你既career path?
二 你有幾鍾意佢 平時你點對佢? 有冇做足虛寒問暖? 佢有野呻既時候你係咩態度/回應? 你平時同其他異性點相處? 有冇咩生活習慣例如夜蒲?

拍左兩個月，個女仔肯拖會攬會挨，但就係唔肯錫，到底純情怕醜呢個可能性大唔大。問過佢佢話未錫過。

咩驚喜來先 會唔會做show咁
不過可能有人鍾意 睇人

你都講左佢未錫過一定係怕羞
唔通驚有bb咩
唔好迫佢 有氣氛嗰陣再錫

留名

四年前係u做project識左個女 當時已經覺得佢好gfable

佢個時有男朋友 我就自動收皮

半年後佢散左 咁我同佢都幾個月約一次食飯
有追下佢 但我感覺佢好似對我冇乜特別喜歡既感覺
Message又覆好慢 甚至唔覆
後尾我冇乜心機唔想再追 就不了了之
做朋友算

點知又過半年 佢有一排俾我感覺好唔同
講真d就係追我 仲會有意無意地flirt我
又話佢自己單身 又試探式咁叫溝佢咪得
我當時好亂 一方面其實好開心 但另一方面又覺得點解我之前溝你你又唔受 到我放棄左你又黎
我有時會諗其實我係咪只係後備(雖然佢性格唔似會咁)

所以我最後都冇一齊到 只係keep返朋友

早排我諗住約佢岀黎睇下點 佢都應承既
但感覺佢又係唔係好覆我message
唔知佢想點 更加唔知我想點

點做好sor for 1999

我好難講實你知
如果係我之前firm左對依個人冇興趣
唔會過一陣突然想同佢一齊
依個情況睇佢可能太dry想人溝
或者真係當你後備

算啦打定輸數 等自己好過啲

人係貪心

佢就係想兩邊拖 睇下另一邊掂唔掂
唔掂先搵你

似是濃卻仍然很淡 天早灰藍 想告別 偏未晚

兵

我意思姐係佢個思維

有些事情就不要拆穿

依啲如果介意一定要分
始終個心有條刺
再一齊都冇意思令自己唔開心
而且我都相信出得軌個劣根性都係度

廿歲人都未溝過女

出得軌我就覺得對方係肯 take risk嘅人
take的一次，下次有機會都會再 take

如果一個女仔有男朋友
但對另一個男朋友好感
女仔會唔會主動溝？

會唔會係而家你得佢一個女仔 fd, 佢驚將來你識多d女仔 fd就唔會對佢咁好？

都係睇風險同回報㗎啫

咁就要溝下啦

我諗佢都唔知點樣先對你有信心，點先有安全感
你keep住對佢好，拍到就拍，拍唔到就做朋友啦，唔好咁上心。

我哋就通常出嚟溫下書再行下街食嘢咁
但個關係就始終昇華唔到咁

同ex一齊咗3年半
前幾個月好忙, 我都好難抽時間陪佢
佢原來瞞住我同同事flirt咗2個月, 同佢講佢好寂寞
覺得好難原諒分咗手但放唔底
我都幾肯定自己而加對佢無feel 但就係覺得佢欠咗我咁

放暑假約佢出去玩啦，昇華都要有 d經歷嘅。

雖然我有少少同情佢，不過你 keep 住嬲爆佢直到你冇晒感覺咁就好。

其實唔主動啲見面係唔會增進到感情同發展到落去
口講掛住 日日text 又點

或者其實唔係咁鍾意,只係有個肯同你出街同日日傾既人,你想試下,就係咁

我都對你有興趣,我都主動過,但唔敢再主動,好怕其實係得我一個咁在意.

唉

求咗三次婚都唔肯結婚，話要升職先。買埋樓，等咗三年，要等到幾時？

點解同情佢?

可以tg問？怕俾人起底

鍾意人咪主動啲囉 怕咩受傷
你唔講又唔試 冇人會知

佢仲考慮緊？

最好依度講啦

個女仔番工識既，兩日商場promo個d，之後都拎左ig，都有Direct下佢，對話都ok既，都有約下佢岀黎，不過之前就話忙功課，最近我直接問某一日得唔得閒，都係岀唔成，佢都咁岩有野要做，但又無提岀邊日得

btw個日番工佢同另外個兩個男仔討論理想型，竟然話係我，但個男同事隔左個星期先同我講，我當日係唔知

究竟繼唔繼續約好

明你講咩嘅 但我覺得未必要差唔多
只要有共識又互識明白 support到都幾好呀

約啦 第三次都唔肯出就算

食下飯我諗正常嘅
不過就係睇有冇嗰隻火花
順其自然啦唔好諗咁多

因為你唔陪佢，佢先寂寞呀，佢陳述緊個 fact出黎。
當然都好睇佢仲有冇 flirt 其他野啦。

咁佢離升職差幾遠？ 離買樓有幾遠？

揾 d活動做下啦，個女仔鐘意咩？
等冇咁熱行下山都好呀，你識幫佢影相仲好呀。

你地嘈 d咩多？

同左個女仔一齊兩個星期
之前佢有個四年既男朋友但分左手兩個月到
今日佢話唔想咁快開展一段新感情 投入唔到

兩個月未 move on 4年的感情, 都好正常啫？

咁佢話想一齊先 跟住我話你諗清楚先啦
搞到自己好似人水泡咁

學下影相啦，趁暑假

咁佢又真係當你水泡多，係囉，等佢諗清楚先

其實都好多野學緊
影相暫時興趣不大住

你都幾痴線 第一次就想問一唔一齊

1) 自覺依個年紀唔需要火花
2) 第一次約會就問對方一唔一齊
3) 叫你學下影相迎合女仔，你反而話有其他興趣

睇落你都幾自我，唔係好識為對方著想
我同你傾依幾句都覺得冇趣呀
我放棄了，悉隨尊便。

一個女仔知你鍾意佢 冇俾signal又冇避你 代表咩？
約佢又會出 不過通常有其他fd

有其他人就唔好諗咁多 純粹fd聚

Hello you still have us

咪一齊打最好就好似玩下路有時另一半沖埋去死，話鳩完佢就唔開心

但佢可以揀唔出架喎 點解又要出

首先我都好多謝你既意見..我會嘗試學下影相,但唔會係依家學住。

我諗你誤解左少少,好難有同唔需要唔同。關於第1次約會問一唔一齊,想做同真係做都唔同,好多人亦都有想做同真係做,今次理智上亦都叫我唔好咁做。

應該唔只係影相先會迎合到女仔,同埋其他興趣都可以同女仔相處到既姐/有共同話題。

都 ok呀，最緊要有迎合女仔之心。
你學唔同嘅野，講下上堂，講下 d騎呢同學，不愁沒有話題

想見其他fd 又唔得？

想追個女仔 佢對我好好
但應該唔係鍾意我 我地出過一次街
佢成日唔覆wts 在線好多次都唔覆
約佢出街有冇話大概幾耐一次好

佢又叻又靚女 我自己就社會垃圾
好想進步去拉近個距離 但無從入手

收到

求解答

我想問下 冇錢冇家底有才華冇學識而個女仔個ex係港隊泳隊我係咪可以收皮
不過佢話過我靚仔

打錯 係冇才華

囡係咪真係咁難溝咁難得到佢地既心。

表白衰咗係咪真係唔會再有機會啦？

佢係大陸讀書，我香港，大家啲步伐根本唔一樣，佢先year one，我已經就出黎做野，同埋成日覺得佢當正自己小朋友咁

你同個女同事有幾熟？

咁你諗多 d乜野先？
你懷疑佢出軌定係咩？
係佢覺得你唔值得你對佢咁好定你覺得佢唔值得你對佢咁好？

點衰法？
未夠熟定斷言 say no?

你地分別幾歲？ 點識？
可能佢見悶又你啱傾，唔代表佢鐘意你。

咁佢總會有一日會成熟嘅，但如果你冇心等/經營的話，講分手啦唔好拖住人。

坐隔離位咁大把 但其實唔太熟

似你沉船多 d, 咁留意人地 blk唔 blk 你
不過窒佢串佢唔會得到佢個心，小心被 fd zone呀

個女同事好 dry?
你有俾 signal 佢令佢覺得有機？

你都睇唔起自己人哋點睇得上你啊

性暗示
講下 信任你掛 識左幾耐

我覺得個女仔中意我, 我wts佢但佢唔理我

其實啱傾好易，唔啱傾就好難。
如果你好摺得閒都係喺屋企打機，梗係冇乜野講。
如果你有多 d活動又識到多 d人，個女仔抛 d 話題俾你，你講下你 d 諗法/經驗，講下 d 朋友的遭遇，就會多 d野講，再睇佢眉頭眼額睇佢有冇興趣，就易啱傾 d.

下你咁諗自己真係一樣優點都冇咩
起碼靚仔呀

你係咪想對唔住女朋友先

咩意思

唔係 如果佢鍾意你其實好易

又唔會我之前見到多次表白打動女仔嘅都有

既然你都咁諗就分手啦無謂搞到自己同大家

同埋佢對我好似冇興趣

Blk應該唔會攞嚟玩掛

我有同我女友講架

咩都講唔代表啲咩 要睇佢平時份人係點

佢話冇嗰種感覺

搶人條女有咩要注意

咁就難 d
除非你所做的事感動到佢調整愛的條件到接受到你
但如果你做的感動唔到佢或者佢唔調節 (佢揾到符合條件的人), 你做乜都冇機會。

講咩下係就係
有啲女唔覺得扑野係啲咩

My suggestion: 捨難取易，下個吧

本身諗住拖到等佢講，慢慢淡，但佢又無乜事咁

小心老母安全

你咁樣做好撚賤 直接啲啦

好唔開心頂
成晚訓唔着

杯頭絲打，如果你對男仔有好感，會有咩舉動？

做咩呀

得閒望下佢 會撩佢傾計
但係講嘢好斯文 係咁笑

講緊初步未好熟嗰陣
熟咗之後應該唔介意有啲身體接觸

點睇網戀？

當係520個日，有個人送花比個女仔，個女仔冇答應一齊或拒絕。之後幾個鐘個女仔po左嗰個人送嘅花係ig story ,真係思覺失調...
唉

好冇動力

未試過
不過學人講係邊度食唔重要
最緊要睇清楚嗰個人

嗰個人不是你？

準備好做爸爸媽媽未

Why ah sleep more

其實女仔唔會唔知
冇避可能覺得OK可以認識下先

唔會嘅
向好嘅方面諗準備買咩床比佢
佈置下間BB房
令佢開心成長

屋企同另一半本身有冇啲錢

係我啊

我fd話係拖住拖住冇正式回應先會咁

一諗起佢就想喊

繼續揾佢我驚佢嫌我煩會fd都冇得做

真心鍾意佢都有錯

戇鳩
買個袋都慳

咁做乜思覺失調

咁而家開始要計劃下啲財政先啦

因為個女仔冇拒絕又冇應承
淨係日日都有傾計啫

你話個女仔？

唔好咁啦
呢個世界好大㗎
唔係淨係為一件事影響自己
有時人就係咁 過度放大自己
何必執着呢

因為我真係好鍾意佢我日日發夢都見到佢
我之前俾佢拒絕左一次已經其實
我諗住用誠意打動佢唔知有冇用

但人哋有男朋友喎
我自己本身對有另一半嘅人有興趣都唔會搶
你等其他人答你啦

但佢有po相喎
張相有冇打咩caption

Thanks for the rose
心諗正常如果對你無意思佢都唔會Po
啦轉頭dum咗佢

點解你咁鍾意佢姐
諗諗吓你可能會覺得唔知點解
有時其實鍾意未必一定要得到㗎喎
我鍾意好多人唔通全部都要得到晒先OK咩

所以會唔會係你冇向佢確認個關係？

俾咗佢拒絕左啦一次
送花之前

我未試過鍾意到會發夢
同埋同佢好啱傾

女朋友唔敢太投入段感情

我發現我鍾意左個人女仔 個女仔而家有bf但係感情好淡 個女仔都準備淡出佢生活 如果而家溝個女仔會唔會好衰

記得戴袋

好心你送完花就問人多次啦
依家好快啲問啦唔好再拖

點解要抽身 冇咩人係你唔應該鐘意

點解呢

到時再算啦順其自然

如果佢唔肯聽電話就message同佢講返你嘅感受
然後咪話其實我都好掛住你嗰啲
小事啦

yes個女仔本身未有肯定答案先會咁

會呀 我道德撚來

佢話做住朋友先
呢個聽完冇嘢講

單獨去得旅行都有啲嘢啦

如果你真係好鍾意佢打動多佢幾次先囉

佢以前啲感情狀況係點㗎

我驚佢嫌我煩fd都冇得做

你甘心做 fd 嗎？

到要用時先冇先突兀

係唔甘心但係唔想佢喺我生命消失

佢驚散左會好SAD

唔太清楚佢冇乜點講過淨係知佢拍咗兩年散左

Ture
主導權好少係男仔身上

我係巴
Ex提出分手 我話我會做好啲 覺得有信心會番黎搵佢
會係之後時間提升自己

分手原因：太過平淡（拍左一年幾）冇咩激情

但係佢好快又WhatsApp 搵我傾計
話會當我係朋友
我個心好亂 我都味冷靜同改進自己佢就黎打搞我
仲講啲咁既野，逼到我最後既信念都冇埋
而且佢係咩都同我講，連同異性互動既野都同我講，覺得佢冇諗我感受咁

我應該提出叫佢唔好搵我住，比我提升下自己，我接受唔到咁樣既相處

定

繼續扮朋友，等佢諗番我既好同我跟住落黎既改變呢⋯⋯

有意無意
你男人嚟 個女嘅摸你個頭唔會奇怪咩

就咁睇咁少野好難話責任係哂你到。
提升係提升d咩？
關於咩都同你講,唔知佢動機係咩?係信任你定係當你係樹窿??你可以自己去感受下。
總恬黎講唔知佢係想"邊"策你定係點。
我就覺得佢真係當你朋友多d掛,move on 啦。

有個異性fd好中意耐唔耐喺wtsapp group分享自己d白痴野/搞笑post
但明明個gp最active得我地兩個 所以通常會回應嘅得我 (其他人都會已讀)
樓主覺得佢係純粹無聊定專登搵我吹水

會想打7你。化好曬妝你摵物9

佢揾 SP, 你 o 唔 ok先？

近排識左個女仔 約佢岀黎話驚dead air 係代表啲咩？

我諗就算你同佢一齊之後，都會好驚他日會唔會再揾下一個。太辛苦了，值得嗎？

其實改進自己同有番激情係兩樣野黎，點解你覺得改進自己佢就會揀番你？

我曾經都同幾個｢最愛｣的女子表白，有 d 成功有 d失敗咁。當然唔同時期嘅自己有唔同的需要，｢最愛｣的定義都會跟住變，你遲 d 可能就會明。

至於消唔消失，到你真正 move on 左，揾到下一個，你同佢都要有維繫友情之心，那時的伴侶又唔介意先至得。到時 keep唔keep到，隨緣啦，有係 bonus, 冇又唔會可惜，有咁嘅心態，我同其中幾個 ｢最愛｣都仲傾到心事。

邊個頭先？

主導權在多 d 吸引力/有得揀果個，冇分男女

個女仔真係愛你又點捨得要你負上第三者的罪名？

前提係男追女嘅話
好大機會都係男嘅俾女方吸引

點識公司女同事 同層但唔同team 我條team同佢條team完全冇交雜又好少係pantry會見到

條女同條仔的關係係點？
你覺得有幾大勝算？
你要預左失敗，分分鐘朋友都冇得做，佢男朋友一定勁憎你唔再俾你地來往。
就算成功，你都要提防下一個同你搶，條女鐘意新鮮感嘅話，他日輸果個係你，除非你旨在搶下唔係過人世啦，咁就 nth to lose.

接受嘅話就要有心理準備受返個因果

去旅行唔點覆msg好正常啫，唔好諗咁多啦
唔好學我咁逼得人太緊，否則有機都變收皮

如果你揾到同自己 level 差唔多的話，大家的吸引力都差唔多，主導權不會偏向其中一方。
但往往 d人要越級挑戰，面對更高 level 的競爭對手點會唔輸？

咁講嘅話個前設就要起返喺男追女之前點搵目標,而唔係追緊個過程嘅途中
但係個POST係好多人都係追緊追到差唔多收皮先問成功率有幾高

點解女仔咁中意揀d仆街同廢男人

唔係個個都可以好似Alexis咁乜都識
COW死女 影帝都有得佢做

有時真係寧願佢從來無坦白過
咩都唔知好似仲好 雖然都係自己呃自己

我都明
不過其實我都唔肯定自己係咪真係鍾意
我會覺得係好感以上
但因為目前為止都靜係Msg
出街都係得坦白前果一次
就算佢真係分左手 我諗都真係要一段時間再相處了解下 最後會唔會一齊都係未知數
所以宜家要我比答案就好似卡死左咁

無「最愛」架
嘥撚氣啦

咁唔好理佢就得啦

知好過唔知呀，知都中埋去就抵自己死了

講得差唔多收皮又點會高？
收皮唔緊要，最緊要係幫你收窄到範圍揾到對的人，否則只會無限輪迴。

香港監房FULL未
你係咪連登第一推手, 推哂啲人入去

你想證明你有魅力定係點？ 佢對你有冇意思都對你冇乜影響

Long d係咪等死？

做其他野，唔好俾自己悶

好睇大家有冇一個共同｢將來｣的憧憬支持大家守落去。

今日佢約我出黎食飯
同我講同男朋友分左手
平時唔會食飯影我相
今日又影

係咪有暗示？

有時要面對現實
我覺得佢應該鍾意d成熟少少既 但我個人太低b又冇咩目標 都成21歲了 點搞

再chur佢嘅話冇好結果，加油

性暗示

激情我覺得可以練番黎，之前做得唔夠
所以覺得自己有進步空間...
但係你講得好中....佢揀唔揀我都係佢話事
想盡下力姐 都係唔死心

唯有你俾多啲信心佢！

我始終覺得，激情唔會一世，過左熱戀期之後，你了解晒一個人，再冇新鮮感，剩餘的日子是要從相處中找到滿足感。終身伴侶要對之後果三四十年，其實一定悶悶地，所以要揾一個佢肯同你悶，你肯同佢悶的人。當然如果你地相處開心，日子會易過 d. 揾個會欣賞你爛 gag的人啦，d女仔鐘意男仔風趣，都因為咁。

當然都要好睇佢係咪咁諗，唔係的話，佢仲係追求新鮮感的話，你做乜都冇用。

小心可能收兵 要睇平時你地啲互動

你諗得太多 純粹friend group開心講下

真心驚dead 咁最尾有冇出先

痴線唔好咩都想死啦
上面都講過分手呢啲好小事啫
唔好成日放到啲事有幾大
其實佢都講到咁 對你完全冇留戀
好過拖住你
每段感情都會拎到啲嘢
Move on

佢咁似想搵人攝時間
定係真係忙得滯呢

係 我成日睇中/被fuck boy睇中
睇樣嘛
不過睇中姐 唔會同佢地發展
但有啲女明知都中個頭埋去

試下送多次野 之後食住過勢

咁不如唔好理個女仔算
咁睇佢對你冇咩興趣
既然你都講到咁不如試吓增值下自己
搵下自己邊方面要加強
或者學多啲野 豐富下

犯賤 鍾意埋d唔會鍾意自己既人
點解之前要對我咁好 可能你對個個都好

點解mk妹咁易溝

我覺得我有啲野未經歷過不過我就已經一早諗到(其實我都唔係好明)
係佢覺得佢唔值得我對佢咁好 咁錫佢

多謝你

有心了，多謝

好natural 下
平平無常

6年幾就黎7 年，女友同我講淡了分手，
依家每晚都望住佢線上中，好辛苦。
依家2點啦，佢線上中，以前佢好早就訓左
好想知道佢同邊個傾計
救命呀

我見佢咁講 就冇再逼佢 有冇咩方法易啲約到

成日話你冇上進心 點搞

如果個女仔有另一 d選擇，等左你成個月冇行動就真係會揾個有行動的。
其實輸親都唔會甘心，當係學野，下次主動 d啦

學生定做緊野？
通常係佢 project 到將來過唔到佢原本想過的生活質素。

有冇同佢傾過，佢 d態度好乞你憎？

約睇戲，唱K, 唔駛點講野？

分左手就要不停憎佢恨佢嬲佢
揾另一個人掛念下，易 move on d

諗到唔駛講俾佢聽，就唔會話你
佢有 d自卑？ 讚佢多 d啦。

因為你擁有 mk妹喜歡的特質

你係冇選擇冇比較先咁鐘意唯一肯同你出街的佢
拓闊下自己社交圈子啦

原本第一次係約睇 佢都有應承 但係第日就話影評唔好唔想睇

再約啦 我覺得佢唔係唔想同你出
可能等緊你再約/想你堅持下

識左幾耐? 你又追左佢幾耐?

同你搞曖昧 唔俾你約出黎係點解？

識左一年
追左大半年

追左咁耐都無結果 明顯當你係兵

咁點算唉

事不過三 試多兩次

其實追左咁耐 都冇得算㗎啦
放手吧

仲點算？ 佢唔鍾意你喎
佢post ig只係想曬命有花收咁解 唔代表啲咩
你放棄啦

同女朋友拍左拖就黎300日
之前一直都好地地 久唔久會嘈下交咁
通常我都會先認錯 求佢原諒
但係尋日朝有一個電話打黎
因為我唔喺電話側邊所以冇聽到
跟住佢就whatsapp我話我唔聽佢電話

後來我打返俾佢解釋
佢話相信我，冇嬲到，純粹係講下笑
但係我覺得佢語氣唔似
跟住繼續解釋
然後依家佢嬲左我唔信佢

佢知道我之前同我ex分手係因為我ex chur得我太盡
每次冇接到佢電話佢就whatsapp我十幾條message鬧我唔接佢電話
佢都應承過我唔會咁做
但係近期就開始成日mon住我睇左message未/有冇接電話
睇左未得閒覆或者冇接電話都會😒😒我
攪到我好大壓力

佢到依家都仲嬲緊唔開心緊
有冇巴絲有建議可以點做

今日我見到佢
但我無乜理佢
之後返到去
佢msg我話你今日見佢好似見鬼咁
做乜避佢
佢想點啊

誠意有冇用

我覺得想長遠發展既話 要溝通好
要同佢講清楚佢點做你會好大壓力
條底線要大家com個共識出黎
唔係下下就晒/求其認錯就算 有問題要解決
個人覺得如果無共識 無人肯讓步 咁要諗清楚係咪真係適合大家

你覺得你有冇誠意?
唔通要等夠10年先叫有誠意?
咁我問下你追佢做左啲咩?
而家唔係你唔夠誠意 似係佢唔想付出
因為佢唔鍾意你 所有咪唔想付出
只想享受有人獻殷勤

因為你依刻未遇到先咁講姐
唔好成日為左唔廿心而執著

女人分手後好決絕係做比自己睇定嗰男仔。。分手後冇煩住佢話要復合xyz。。但亦避免講到咁決絕，想知佢乜心態。

比人推左兩 三次都唔係好敢再約佢。。。

事不過三